嚟到今時今日，香港警察都仲可以聒不知恥，大家想唔想像到佢哋班上級係點樣un菇菇咁氹佢哋「你哋無做錯到」？

。